理性討論，有冇人覺得中國人企喺鬼佬面前點都係有浸柒味？！

身高同骨架呢樣野真係種族天生，幾努力都改變唔到，況且中國人冇做運動習慣又駝背同埋輪廓差，冇鼻樑喺鬼佬隔離都係大敗 幾有錢幾有自信都冇用

4 張最撚衰

如果係北佬就唔同井法 北佬基因好撚屈

唔覺

圖4條撚樣有冇160？

身型差距太大，加上攝影師有心咁影，自然會有好大視覺差異。

爺爺屈撚到

其實係咪樓主你柒咋

韓國仔出名大力，第4張圖叫佢攞1l水行15分鐘，佢已經話好攰了，點比呀

知唔知個重點係套suit

南方人屌打鬼佬得呢張圖。

樓主勁橫

講緊隔離彭與晏企隔離一樣輸

你stone到

癡線
你竟然用翠維尼

唔講政見 習大兄個樣太和善

但係手短

勁過咩一秒拳王

呢張個笑容有d似黃小健

左定右先

Pompeo=3個林雪

其實鬼佬會唔會覺得亞洲人咁細粒好柒

你咪又係中國人

誠哥企中間隔離兩個侍仔咁, 幾時柒過

冇牙路同平哥？

習大兄係你班蟻民叫？

比你揀做千億160四眼誠哥定幾億190鬼佬

幾有錢幾有自信都冇用 <----樓主係咁講

兩隻鬼佬型好多

低端人種係咁架啦

有手架咩

佢丹麥人

支那人個陸軍頭，幾高大著老西都補救唔返

係咪即係咁嘅頭

拉

樓主勁bulk

25 到
樓主好横

拉pls

屌你老母n賓成撚日拉拉拉
你樣衰都話
明明真人咁撚靚仔

講真話 blocked